( 梁卓然）我以前無得揀，我而家想揀番做好人。

好、同法官講丫，睇佢俾唔俾你做好人。

同美國佬講

同恆屍講. 佢會親手制裁你